preproc_xbeach_trucvert_QS.m
=============================
Fichier pour la création d'une configuration quasi-stationnaire
Utilisation de la bathymétrie du 04/04/08 (ECORS)

preproc_xbeach_trucvert_morpho.m
=================================
Fichier pour la création d'une configuration morphodynamique
Utilisation de la bathymétrie du 11/02/08 (ECORS)
